有邊個係保頓第一場開始迷牙朗?

03年個場一睇就迷到今日,都15年
佢去邊跟去邊

sporting開始迷

佢未踢波我已經鐘意啦

曼聯先迷

都有十年了

09-10 中學開始迷 因為佢先鍾意皇馬

出世已經知佢識踢波

祖記嗰陣開始

第一年我屌爆佢, 成日原地插花又甩 估唔到做左球王

土砵亨果時開始迷朗

果場好深印象

扭波成個拖舟咁勁 果陣比佢嚇一跳

點知跟住開始柒返一兩年先來料